最有价值球员倾向于支持球员提升团队的能力，这是个人成就和团队记录的联系。 哪些球员有机会成为WNBA年度最佳新秀? 2020年9月11日|FiveThirtyEight 
 不幸的是，一项伟大的成就将是回到大流行开始前的水平。 创造性的学校计划可以对抗2019冠状病毒病暴露的不平等 
 他们说听播客能让你更聪明，如果《财富》杂志40位40岁以下的人的成就可以作为参考的话，这显然是正确的。 《财富》杂志40位40岁以下的年轻人为我们提供更好的生活和职业播客推荐 
 副总统们必须始终保持一种尴尬的平衡——既要发展自己的政治品牌，又要至少从他们所任职的政府的成就中获得一些信誉。 拜登不得不为总统提名而战。 但大多数副总裁不得不这么做。 Julia Azari | 2020年8月20日|FiveThirtyEight 
 米歇尔在2018年任命瓦奇为社区服务副首席运营官的备忘录中称赞了他作为发展服务总监的成就。 负责应对冠状病毒的城市官员上个月突然离职，丽莎·哈尔弗斯塔德，2020年8月5日，圣地亚哥之声 
 但数以百万计的规则导致了永久的错误，作为最终的副作用，它使领导力和成就成为非法的。 繁文缛节扼杀了好心人|菲利普·k·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽 
 每个总统都希望至少有一个标志性的成就或他的政府可以被记住的问题。 从总统到联邦最高法院:奥巴马的大动作? |Keli Goff | 2014年11月17日|DAILY BEAST 
 这是凯文和他的团队取得的伟大成就，也是莱斯利和帕罗特的惊喜。 宗教右翼如何通过骗局进入《纽约时报》畅销书排行榜|沃伦·斯罗克莫顿| 2014年11月16日|每日野兽 
 作者一次又一次地将喋喋不休的阶级不满与对成就的诚实评价混为一谈。 2014年11月14日|每日野兽 
 地球人啊，我们可以庆祝探测器成功登陆新大陆了。 地球人，我们登上了一颗彗星|马修·r·弗朗西斯| 2014年11月12日|每日野兽 
 由于没有野心，也不为成就而奋斗，她只从工作本身获得满足。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 然而，所有这些行动都应被视为是为了完成《盟约》的设计而进行的。 契约条例|约翰·坎宁安 
 运动的速度可能各不相同; 它有时需要几千年的时间才能完成。 地球历史概述|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒 
 在人类知识的范围内，没有一种成就能像书信体通信那样，在其所有特征上如此美丽。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 后来，他发现这一成就没有什么特别的用处，就完全放弃了。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基